
2009-12-11t01:36:0z
dunya
yıl kent merkez mütevazı birkaç metre bir saat kule iznik çini    zevk desen  ince taş işçi  dikkat çekici başbakan tayyip erdoğan  saat tek bir çan se   insiyaki saat bakarak kontrol  yıl bu yan hiç şaş osmanlı saat bu kez   meksika ya osmanlı nın bağım armağan ol bu saat kule  yıl bu ülke yaşa lübnan sahip  bu tarihi intihal kürşad tüzmen  dikkat  başbakan a bilgi  kulak  kule ilk hal üst osmanlı alem   şimdi  uç yer lübnan ın sedir ağac   sedir bir  ay yıldız  mi başbakan hak  türk büyükelçi ndeki resepsiyon başbakan ın yol meksika ortodoks patriğ athenagoras  kırık   gayet  türk  başbakan la bir köşe  sohbet bitince patriğ yan  ne konuş  gül yüz teşekkür et  istanbul daki patrikhane yardım     el hep üzeri türki  meksika ara ilk diplomatik ilişki cumhuriyet le sınır  yıl osmanlı yı   e    meksika kral nın toprak düzen osmanlı tımar ilham al söyle  var ama tüm bu süre  ülke ara üst düzey ziyaret sayı sadece  başbakan bu rötar telafi amac çok açık orta  meksika türki üzeri ortadoğu ya türki  meksika üzeri latin amerika  karayipler e aç bu siyasi  ticari hedef yer değil  türki ni bu coğrafya meksika nın  biz ora fazla diplomatik temsil  karşılık olarak vatandaş sahip çık türki ni latin amerika  karayip ülke toplam ticaret hacm sadece  do brezilya yı hariç  kal ülke ticaret rakam  do  türki  meksika ticaret  do dünya ün  nci büyük ekonomi  gerçekten çok düşük bir rakam dün türk başbakan nı meksika senato nda  akl  osmanlı nın iz rastla  ortadoğu ya sıkışıp kal âlemi  kuş uç saat uzak bir ülke dahi ecdad iz karşı  
